大家比啲信心 只係技術調整 無事架

8月30都未到，咪玩啦

仆街啦

驚閪咩，坐定定等佢爆升

星期一上30000